攞完個飛機盃返去專心踢歐霸啦

垃圾靠黑哨👏🏼👏🏼👏🏼